如果可以日日同女神相處

如果可以日日同女神相處，但完全唔可以做愛/親密行為（Kiss/口交/愛撫個啲都唔得）

做愛/親密行為只能夠同欣宜一個人做

你肯唔肯？
肯
唔肯

負皮係畀個Post

你女神就係欣宜

不能同意更多

咁過多排佢就唔係你女神
因為會厭

睇來樓主女神係欣宜

aggger

咁如果欣宜係我女神 咁我可唔可以做愛